[COYS - 無咗Kane無得傾] 熱刺球迷吹水區 07

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落倫敦北部托特納姆區的英國職業足球球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言「Audere est Facere」則意謂「敢作敢為」

榮耀:

歐洲足協杯 冠軍 : 1972年、1984年
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍 : 1963年
足總盃 冠軍 : 1901年、1921年、1961年、1962年、1967年、1981年、1982年、1991年
聯賽盃 冠軍 : 1971年、1973年、1999年、2008年

出巨巨喇！！！

2016/2017主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO

Goalkeepers
01 - - Hugo LLORIS (captain)
13 - - Michel VORM
30 - - Pau LOPEZ (on loan from Espanyol)

. Defenders
02 - - Kyle WALKER
03 - - Danny ROSE
04 - - Toby ALDERWEIRELD
05 - - Jan VERTONGHEN
16 - - Kieran TRIPPIER
27 - - Kevin WIMMER
33 - - Ben DAVIES

. Midfielders
11 - - Erik LAMELA
12 - - Victor WANYAMA
14 - - Georges-Kevin N'KOUDOU
15 - - Eric DIER
17 - - Moussa SISSOKO
19 - - Mousa DEMBELE
20 - - Dele ALLI
23 - - Christian ERIKSEN
25 - - Joshua ONOMAH
29 - - Harry WINKS

. Forwards
07 - - SON Heung-min
09 - - Vincent JANSSEN
10 - - Harry KANE (vice-captain)

. Out on loan
- CLINTON N'Jie (at Marseille)
- Federico FAZIO (at Roma)

主場

作客

第二作客

守門員(主場)

守門員(作客)

屌你 一個都無換。

原來開錯台，我開過個新

請移玉步